2個月前圍poly, 圍中大 圍得好撚過癮

報應真係來得快
班支那仔個個都話圍得好
港警加油 入面的人一個都唔好放過

結果2個月後
去到呢一刻 湖北共9城宣布封城

叫鄧炳強果幾隊大隊上去支援
反正班畜生有經驗

睇下啦！民意reversed jor la